其實果d 龍巴A車咁貴 有無路可以俾我行入去機場 唔坐巴士？

有無巴絲知道？

E42好平

E車

東涌站可以行過去